[突發]屋企樓下見到個女仔喊得好勁

是咁的
話說剛才我落街食野
食完返黎見到有個女仔係樓下傾電話傾得好激動
兩隻眼都紅晒
本來諗住俾張紙巾佢
作為毒毒既我又怕我個毒樣嚇親人
最後望住佢上返樓
希望佢快d冇事啦

俾著大家會點做???

相?

再喊就做我女朋友

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

show J

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

ff 少陣, 返上樓打個飛機訓陣啦

即刻收聲

我琴日都見到
但其實佢講住電話無咩可以做到
最多遞張紙巾

聊佢扑嘢，佢個心情一定好撚複雜

時事

She will be loved🎼🎼

我啱啱喺樓下都見到個女仔喊，仲幾靚女添，樓主係咪將軍澳區

俾紙巾佢 叫佢唔好咁傷心
試過

TKL?

頭先我屋企樓下都有個女仔傾電話傾到喊晒

好在無咋 唔係人地喊得仲勁

試過x2
但唔好抱著可以拎到佢電話既期望

試過新年行完年宵坐地鐵隔黎個女仔又係講住電話喊，可能比仔飛，就遞左張紙巾比佢

我都試過講電話講到喊曬
有個男人嚟問我有無事
真係好尷⋯
雖然樓主係好心但作為女人覺得唔需要
頹到極點其實做咩都無用

呢度班毒撚緊係想乘虛而入啦

死咗老豆都笑番

唔講咁多！
即刻收聲！

樣衰就乘虛而入
靚仔就係好人